汽水機點樣分辨你入幾錢

有人係入面分架

有個巴打係入面數錢架

磁通量改變

嗰份工你唔夠智商做㗎啦... 呀樓主...

硬幣導致感應器嘅磁通量改變